其實林鄭諗乜鳩，武漢肺炎係佢民望翻身嘅機會，點知佢就玩膠

求撚其扮到好撚緊張公佈下d緊急措施我相信大撚把淺黃淺藍晒J多謝佢啦
點知佢係到玩膠好似同鳩你作對咁，有大規模傳染病禁蒙面法都仲上訴，唔呼籲人戴口罩，港珠澳大橋免費，健康申報表唔洗你填
好似驚鳩d肺炎入唔到黎咁

平行時空
攬炒之母
仲有無

收到柯打要種族滅絕

條氣唔順 你班死廢青屌我唔做野唔封鐵 我就真係唔做野 吹咩

種族清洗鬥士

佢都唔care你

同意
林鄭：凡是黃絲提出的，政就要反對

佢根本冇心，辭職又唔比佢辭，於是乎「盤啤」

無能就係無能

繼續玩死少數派

再次證明佢唔駛理市民
最重要就係聽上面講

真心膠

攬炒之母佢當之無槐

我就唔撚驚呀，後生細仔健健康康戴晒口罩毒留家中唔出街食飯好安全
死係死晒個班冇衛生常識，抵抗力又弱嘅藍絲廢老先架咋

咁咪好囉
一陣俾成個政府做咗大英雄
所有手足嘅犧牲完全白費

求撚其搵個IQ高過70嘅人做特首都唔會咁啦
根本特登玩野喎

其實佢同鄧炳強死人腦係一樣
721警察冇出現就會 顯得警察重要性
但市民 睇到警黑勾結

今日政府唔 防疫任 帶菌者來港 顯得出政府重要性
但市民睇到佢點 on9法

但佢自己同大陸疫病專家開會都唔戴口罩我諗佢真係以為自己好打得

睇得出條臭閪憎香港人憎到入骨
宜家重想借埋疫症殺人

我唔想，但你講呢句，第一秒就諗起陳梓維1

分分鐘成班鳩官奶撚哂野

佢係咪真係間諜黎

佢有腦就唔會攪到今時今日咁啦

佢個管治基礎太弱

唔敢做任何有機會激嬲中共嘅事......

你估佢真係care民望咩
佢根本當全香港人都係屎
只係care共產黨

777: 我洗閪理你班賤民, 我聖上欽點既

港女carrie: 你地成日話我丫ma..我就咩都唔做..整死晒你班香港人..哼 (嬲嬲豬ING)

識玩緊係用緊急法
蒙面法

可能佢真係唔識

其實佢係咪中撚左招

自負小氣女人

佢仲要聽晚先返香港，扮野都費9事。

林鄭：你以為我會中計咩
年年考第一既我 最鍾意向難度挑戰

又係耶穌D呀洪秀全D細佬妹呀? 幾時上去四位一體?

又唔敢封關怕得罪中共，仲有撚其他嘢做咩

早兩日識閂關口 的晒d武漢嚟嘅人去隔離已經差好遠
乜撚都唔做

高頭帶頭唔帶罩周圍咳
過關免檢疫
新年繼續大搞活動

支持正苦攬炒

佢覺得自己民望好高

你以為英國間諜
浪得虛名？

林奠: 等我係瑞士吸下新鮮空氣先，你地香港班撚樣搞左我半年無得出街，等你地自生自滅，放D支豬落黎播毒先

民建聯而家慶過火屎 佢地都早幾日做樣叫政府防武漢高鐵
林鄭真係與民為敵到底

你咁緊張做乜，咪由得佢民望跌，由得班藍絲唔戴罩死

騎虎難下 唯有攬炒

但係咪撚要香港人同你陪葬啦 臭雞

沒錯

反社會人格

佢成日怕中圈套，你哋越叫佢做，佢就唔會做

佢根本只係一個傀儡，同習近平同一個體

有冇諗過佢係唔想經濟冧
中国武漢已經變疫區
宜家各省市都開始話有確診個案
香港都變疫區中国點經香港賺外匯

佢肯做野的話
民望肯定唔只1x分
不過佢地真係唔識架喎

我係瑞士索新鮮空氣
理撚得香港人死

火水師

你都on9 半年有多啦 仲以為佢需要顧民望

又黎721果招
明明做實事係拉分

佢都唔洗理民望架啦
中央就是一切

佢係木偶
邊到佢話事

小學雞式鬥氣

我係佢，梗係想攬埋一齊死啦
反正佢點都係會俾人清算，無論係俾香港人定支共

如果佢心理狀態係憤青mode, 覺得咩人都對佢唔住，咁佢呢趟瑞士之旅，隨時想散播病毒，博冚球剷。

真正「愈亂愈開心」嘅人，可能就係佢

利申：ff

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

根本依家同2003年條路一樣
你應該慶幸班官員咁垃圾

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

點都無得翻身
累死大家好過

佢心諗之前推完禁蒙面
而家叫大家戴番口罩咪倒自己米

四個特首得保呔同689真正係醒目會有應出手時絕不猶疑

條垃圾識玩政治就唔會搞成咁啦

因為佢怕叫全民戴口罩，就好難捉你遊行集會。
再者只要肺炎夠勁，大家就自然會減少集會，佢就當自己「止暴制亂」成功。

Sor我真心唔覺佢民望會好返

同啲山區善長人翁一齊？

完全痴撚線
飛機仲要可以飛香港
真係傻撚左
屌

蒙面法上訴係old news嚟
其他認同

唔會跌入你地嘅陷阱！

攬炒之母

其實佢都係扮理民意姐
主要佢都係想取悅支共/只係聽支共order

佢唔要翻身
佢要香港人攬住死

要翻身就唔會6月個時出兵開槍啦

民望？
你何時產生港共政府需要民望的錯覺？

唔洗顧民望佢就唔會撤回啦ching
貪好玩呀？

覆完先睇到原來好多人都咁諗

佢都冇諗住要翻身
正係諗住點清算人

因為佢真係無能

你地唔係要攬炒咩？

因為年輕人先知先覺過佢叫人戴罩
如果佢執我地口水尾，姐係認低威
作為我地既敵人佢點都唔會認輸

林奠有反社會人格障礙
所以無論咩事，佢都係要同你鬥氣

媽媽

佢有腦就唔會搞到如斯田地啦

佢唔驚死香港人
只係想停左個運動

緊急法呢？

香港一封
大陸其他城市都會要求封
咪唔敢封lo

真 其實係死廢老

廢老大屠殺

我最初真係以為林奠係有陰謀，原來唔係，係真係戇鳩。六月至今，可以每一步棋都係錯，天才

但連共產黨自己都封城，７７７政府仍然ＨＥＡ做

笑撚死 我公司個藍同事都因為政府防疫太垃圾 開始轉口風

We connected

七個月都吸唔到教訓

陶傑 Channel
9 mins ·
田少若出來選特首會贏硬。不過唔夠蠢嘅，中國又絶對唔會欽點。

現在這位特首，功力出神入化，製造連環高潮，成功爭取得出現在香港中環鬧市，原來最令人恐慌的，不是黑衫，不是黃絲，而係全套太空裝的藍色。

林鄭，你豈止焦土之母，仲係21世紀全球開局的奇蹟之神！

留島不留人

特區政府最多係奶共狗同智將

佢一直做緊就係典線反共 瘋狂助攻

完美演繹何謂"所有野都係政治"

真正嘅高分低能
學校中成日見嘅SEN

曲到圓

藍絲都走唔甩

佢自己中招，知道自己命不久矣，諗住攬抄

不嬲鐘意玩作對

依家佢係連上面都唔聽
屎主席都講咗要全力防控

Real

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

所以中計撚陷阱撚可以收皮

根本成個弱智政府唔會有咁多計謀

佢邊敢割大陸同胞呢

習總提唔切佢

[港人自救]民間資訊中心

某程度係醒，醒在佢識揀最差既方案兼butterfly effect

佢有撚話事權咩

後生同老既一起住咪gg

人地仲係瑞士大大聲話有足夠資源應付
各位醫護激死未？

可以玩加速主義了

佢地首要任務係殺曬全部香港人種族清洗
點解你會覺得佢想要民望？

佢都無諗過取悅你

人地考第一
你點知佢諗咩

佢仲研究緊社會點解撕裂 仲揾緊個深層次矛盾

睇佢個閪樣都feel到佢好撚小器發緊爛渣咁

樓豬幫林奠諗計解圍，好彩林奠下嘅每一步棋都係錯

想殺左我地呢到所有香港人
咁佢就完成任務 幫習大大收返香港

記住將呢個concept話俾藍絲聽

又啱wor

咁係咪黃絲提出全面開放邊境先得?

佢都冇care過民望

其實有部分藍絲話林鄭係深黃

似係想鳩你香港人丶滅你香港人

唔係點叫焦土之母

其實有無得申請禁制令，禁止關口運作

有足夠資源
不過唔攞出黎

死8婆 玩撚野 一獲熟

佢真係想焦土

性格問題+女人

小氣+私怨
睇佢派糖特登唔派比學生就知
佢依家做咩都改變唔到中共遲早要搵佢祭
咪拎成個香港黎攬炒

因為佢唔在乎民望
淨係想刷鞋囉

班少數派都唔知點幫佢兜

派錢都係應該贏掌聲既野，都一樣可以做到好似加稅咁

呢個政府就係咁廢

就係因為 上訴緊
唔想入圈套
我依家想睇佢上訴成功

所以更應該令民建聯上埋身，藍絲只關心自己生死存亡，就令到佢地懷疑埋一份。

佢個title隨時長過game of throne d人

因為佢已經無能為力 寧願留係瑞士都唔即刻番來

佢係咪俾人屌足半年 不論黃藍
宜家索性放軟手腳血洗香港

藍屍都connect 埋

港獨之母

佢就係暗黑民主女神

有名你叫攬炒之母

抵啦

其實佢係唔係香港
張建宗又係

其實講唔通
澳門奶共奶得仲勁，一樣照做嘢

佢等收爐呀

香港人反抗心太強，所以先要將班病源體帶入香港屠城

我唔介意攬炒一齊死
攬埋班藍絲一齊死

我屌你老母咩

藍絲都唔撚撐你啦傻閪

咁多日 佢個頭皮都味見倒一粒

沉默的大多數呀？屌你老母

到今時今日都有班傻閪唔撚戴口罩 有冇咁撚自私呀

佢淨係serve甴大大一個人

佢都成手血腥，擺明就想殺咁啲香港人
你仲expect佢做野？

小學雞政府 不意外

如果支共唔公佈有爆發但先做防疫工作 咁咪即係做反？第時點紮職
依加想做又做唔切 下下驚得罪上面 咪梆手梆腳

肺炎 = 自動戒嚴

佢就係想爆發,之後再抗疫,咁先顯示出佢做到嘢
好似之前豬流感咁,防疫成功冇爆發冇人記得

M16特工嚟，目的係要搞死支那

777罷明想重現03年，邊有政府咁on9咩防疫工作都唔做，仲大班大班送嚟香港

瘟疫傳播使
焦土之母

佢應該好撚憎香港人

呢條廢柴智慧，識閪咩，只要門面工夫做好d，著緊d，形像工程即刻大反彈啦！仲on撚鳩鳩咁，一舊垃圾你想佢可以做到d乜？

我都覺似呢樣

林鄭：等你班黃絲日日鬧我啊嗱，肺炎死啦你地

佢冇得移民英美加咪同你真攬炒

Push

證明佢真係垃鳩圾
唔係扮既

港獨之母

佢真心係特工！！！都唔知佢真膠定假膠

年年考第一777： 唔得架，你咁咪做多左囉，維㫐佢唔高興又要我坐呢個位坐月多十年點狗算！！？

肺炎點都阻唔到
止暴制亂又低成效
用肺炎止暴制亂 一拍即合

九月直選果陣少數派多得柒婆唔少
計番時間而家爆真係岩岩好

講多次佢要香港，但唔要香港人

真攬炒之母

佢係貫徹毛主席既敵人擁護我反對
所以我哋講咩佢都唔聽

香港一有咩野大事D膠官第一時間外訪係傳統,呢個認知一定要清晰

你set咁多roadblock啲內地人點黎睇醫生呀？
可能上面搞唔掂
中共叫佢開關口比人落黎睇醫生

佢只係冇中央指令就唔敢行動既奴才

係
佢同梁震英鬥小氣

手足黎
攬炒

明明6月9佢都有架
佢都係選擇放棄

佢似真心收左order想攬炒

留地不留人
咁大個藉口仲唔趁機會殺哂班香港人咩
又唔聽話又麻煩
你睇澳門乖乖豬咪俾佢做多少少野囉
佢唔係蠢呀
佢係故意做呢啲野
中共同港共想香港人死好耐啦

甴曱平唔批准

條癲婆根本係智障

佢都係做到2022年6月30日姐

爦炒之母

如果我係林鄭我都會咩都唔理
反正我知你班友仔都唔原諒得我去邊
我又一早睇你地唔順眼
你地咁多人吖嘛
就等你地一次過收皮
唔洗自己出功夫鎮壓

簡單d來講係真。攬炒同小學雞心態

多極咪死夠一萬人好未
但我都幾sure死嘅係個班「我地有政府，唔戴口罩」嘅藍絲佔絕大多數

佢真係膠
但大家都膠，連登唔膠咩？推行動po la 好嗎

林鄭已經好撚憎你班香港人

英國特務

港英餘孽
港獨之母

停哂大遊行/集會
止暴制亂成功

幫乜鳩野吖，正常IQ嘅人都識諗啦ching，好撚基本咋喎大佬

而家佢擺明係同香港人鬥氣
市民越叫政府做既野就越唔做，仲要做相反

民意 一早歸邊
佢冇得 翻身啦
香港人會忘記
612
721
831
101

等我估下先
傳媒會注意力去晒武漢肺炎
或者去掛住屌防範問題

到祖國肺炎傳到嚟嗰陣
又可以嚇下人唔敢出嚟集會遊行

今次想唔考第一都難

平衡時空？呢幾個月停左好多鑊集會咪一樣有人出

有肺炎就難講
時事台行動post都無哂
點阻班支那人點都走到嚟香港
用肺炎止暴制亂仲實際

身體最誠實 係瑞士

收咗order乜都唔做
種族清洗香港人

佢咁撚精梗係唔返黎喺歐洲玩下先

淋病：你要我做咩，我偏唔做，你吹咩，反正你都吹我唔脹

覺得佢應該走左佬 離撚晒地理得你地班蟻民咩

你以為中共care大陸死幾萬人咩？ 最緊要將病毒傳去香港 等我地人心惶惶唔搞社運 咁佢咪止暴制亂囉

真 蟻民死有咩所謂

天真

驚弓之蛾

佢真係做乜鳩 已經摸唔透

林鄭：同721一樣，有事唔好call政府，而家知道政府有幾重要啦

其實佢好似一直都做緊同一樣野
刺激/喚醒班香港人

加上本身硬頸黑心要面同唔輸得
中央係有比個框架你，點做都係自己嘅事
香港始終係衰喺香港人手上

即使700萬人反佢, 佢都係坐住特首個位
每日只係諗點樣維穩, 幫雜種含得舒舒服服就得

分分鐘係想肺炎係香港爆發

點翻身呀你當佢仲有執政應受性？

攬炒之母唔係浪得虛名

配合緊上面定點投放 想清洗示威者
但手足全部醒過鬼(加埋上次血的教訓) 一早吹風做好預防同應對

林鄭仲努力緊上訴條反蒙面法，禁止香港市民帶口罩，佢已經黐咗線

種族滅絕lol

佢適合做狗多過做領導

特首玩Plague唔洗你教

香港政府應該仲有個政治任務，就係努力輸出武漢肺炎畀全世界，當中共嘅問題，變咗全世界嘅問題，就即係冇問題。

林鄭月娥，又稱淋病月蛾，簡稱林奠，柒婆，勇武林兆波之妻，為香港奶共政府第四任首腦，港獨之父689之繼承者，焦土之母，攬炒之母，火水救火之先行者，瘟疫散播之推動者，港獨之母，黨國之奴，亡國加速器之操作者，盼此女匪為港共最後一任首腦。

我諗唔到啦

pish

因為佢同佢大佬都係真心on9

真港獨之母

快死

公司d藍絲上司都屌緊政府
如果個勢keep到立法會選舉
建制派實輸到仆直

英國

撤回只係怕撚左人權法
所以同美國國會做下樣扮聽民意
唔好忘記佢撤果日係立人權法前既兩日
不過唔理佢點做 個list都一定有佢個名
佢根本唔care民望

應該收咗order 或者玩嘢啦
佢都唔止係唔做嘢 係做令情況更惡劣嘅嘢喎

黨生化武器

其實佢一直都想辭任，但係中共唔批
於是林奠借今次疫情爆發，懶處理，等過後全世界屌鳩佢辦事不力再鬆身下台
利伸：鳩嗡

香港熱烈歡迎武漢同胞

直頭要拉坐監

高級黑

佢識撚做嘢咩，都咁耐你都未知佢幾多料？

如果唔係點達成年中之後黃藍大聯合，全民武裝

八達通之母
閘母

其實佢係攬炒之母，幫緊香港人做事，大家睇錯左佢啦

淋病係港獨攬炒之母，見場運動略有降溫
就拎桶火水來助燃
用心良苦，大家唔好怪佢

因為收到支共order

條友冇權㗎

林鄭：屌我都幫到咁，你地香港人仲唔做野我就真係比黨中央做瓜喇！恨鐵不成鋼呀

so true

有錯，跟本乜撚都唔做等夠鐘走

藍屍會變種先

佢係咪唔記得2003年係點
識玩應該五六月再推23條
然後今年暑假又黎過

真

中圈套

圈套

好打得喎

係囉，維尼比曬地方官上方寶劍抗炎，佢跟本用抗炎來拒絕自由行、150個單程都得。完全唔做野個吓

你見過木偶師俾隻木偶玩到焦頭爛額未？

林奠木偶應該好聽木偶師話
反而係木偶師小學畢業, 控制唔到咁多木偶
所以木偶師自己搞到自己出事